有冇人會覺得拍拖好攰

你地會唔會一齊耐左 之後去邊做啲咩都唔會同自己另一半講 好冇安全感 同埋會開始感覺搵唔搵大家都冇乜所謂

唔會，因為好愛另一半。

我都想攰下

如果有機會 我都想試下拍拖攰嘅滋味

曲線曬有拖拍

agger

但你地唔會嗌交？

好攰

唔好灰 你都會有機會嘅

你係點攰？

絕對冇啲咁嘅事

一時時啦 但回頭諗起好愛對方就唔攰

就算有 都係口角
即使自己做錯事 肯改過一心一意就可以

真係好

唔會有條刺咩？

拍左幾耐？

每樣野都要交代
成個人無哂自由
約人食飯要審批
同女食飯無可能
煮飯打掃做清潔
好似入左監獄咁

2年左右

我都想咁
大家輕輕鬆鬆
唔好咁多枷鎖
唔好咁多要求
唔好咁多交代

我同你嘅情況都差唔多！

你唔係『去邊做啲咩都唔會同自己另一半講 好冇安全感 同埋會開始感覺搵唔搵大家都冇乜所謂』？

之前都好似你咁 依家冇左就覺得仲攰 會亂唸嘢 好冇安全感 我寧願好似之前咁 咩都交代聲

咁妳只係無左精神既寄托
我係無左人生既自由

但佢管住你 唔會覺得佢好愛你咩

適當既管係愛
過量既管係攰

拎個問題出黎傾，一日唔處理個問題會越黎越大。

試下自己開始多啲做咩都同對方講，傾多啲計，諗下有咩大家都未做去做下，例如搵日放假係香港周圍行下。

咩都講到時前言不對後語

都冇人叫你呃佢

岩嘅

每個人都有秘密

無時想有
有時想無
人就係咁

有拎出黎 但會有條刺

佢會搵好多藉口唔去

個個都有秘密架啦

所以好煩

冇錯

約佢出黎認真同佢講下大家之間既問題，佢唔出就有好大可能佢對你既感情淡左，或者

佢好似已經完左

即係你唔適合拍拖
,請你單身啦

冇人會一開始就識得拍拖
同埋點定義適合

愛一個人係好煩架，無論你定係佢都要同對方坦誠，諗下大家之間既問題係咩？係淡左?係少左大家之間既情趣?定係點?諗完再同佢傾，一齊去解決佢。

未

同你完左 定點?

好多謝你

樓主唔係完左？

我會努力 嘗試同佢傾下

加油啊巴打！撐你啊

會
番工又驚我俾同事溝
收工唔俾同同事食飯驚有人借啲意接近
唔俾同男仔朋友攀石/打網球/行山(但佢三樣野都唔鍾意做)
唔俾同男仔朋友玩傳說/食雞/第五人格

總之咩都只可以同佢/成班女仔/單對單女仔做

唔係啊

你咁 誇張左

一方面覺得抖唔到氣，一方面又覺得佢慘

因為佢同屋企關係好疏離(唔見佢同家姐傾過計)，同埋得幾個知心好友，但男人間唔會成日聚埋，變左人地對佢既愛同關心只可以係我到得到

你變左佢唯一嘅依靠 咁我都明點解佢睇得你咁緊
佢係冇左你唔得

我想搵佢 我想佢同我講佢做緊咩
但係冇
由頭到尾都得返我一個認真

屌 竟然有同志

之前好似你甘 最後散左

所以如果對方因爲攰呢個原因而分手 姐係唔夠愛
唔想接受呢個事實

拍拖最忌 覺得對方既付出係理所當然

睇大家肯唔肯為對方付出,唔肯付出,講咩都冇用

唔係話付出就理所當然,但如果付出都唔肯,
仲講咩行落去?

愛一個人先會肯去付出
相反 連付出都唔肯既話=....

巴打,其實你想表達咩 ?

樓上話唔會嗰啲一係冇拍過拖，一係就拍散拖多，我認真答樓主，一定會！只係差在早定遲！過往經驗，冇一個長過2年半

利申：2年半，愈拍愈無癮

冇安全感散定因為咁而淡左散

我覺得雙方都要付出 但唔好計較邊個付出得多

好耐講 就算岩嘅人都會嗌交都會有攰嘅時候

會唔會唸方法去增進下感情

當唔愛，食個早餐都攰
愛起上黎，食宵夜都精神

會
我每日嘅行程都要俾佢知晒
講緊係同邊個fd去邊間餐廳
幾點上車幾點到屋企
有種覺得生活得好赤裸好冇自由嘅感覺
其實真係好攰

好悶，好無聊

會
Ex係外向社交型
身邊一大堆異性fd 稱兄道弟
初期個陣對佢啲社交圈子無咩反感
但自從有次一齊行個陣 佢係街撞到啲「細佬」
即刻係我身邊彈開十萬九千尺遠
就開始好介懷
最後因為一隻狗公而嘈左幾次散左
用左成兩年先放得低佢
On9個兩年期間比佢當工具人咁洗

男人一定要搵一個穩定左會肯公開戀情既女朋友